msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-28 15:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./interfaces.py:127
msgid "Bonus Point"
msgstr "紅利點數"

#: ./interfaces.py:128
msgid "Bonus point setting, please filling decimal point. maximum is 0.05 (5%)"
msgstr "紅利點數設定，請填小數點，例如 0.05 就是 5%"

#: ./interfaces.py:67
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: ./interfaces.py:68
msgid "Brand name."
msgstr "品牌名稱."

#: ./interfaces.py:169
msgid "Date of the most recent update to the product."
msgstr "產品資訊更新日期"

#: ./interfaces.py:49
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./interfaces.py:155
msgid "Hero Text"
msgstr "Hero 文字"

#: ./interfaces.py:61
msgid "If In Stock, Please check it."
msgstr "若有庫存，請打勾"

#: ./interfaces.py:60
msgid "In Stock?"
msgstr "是否有庫存?"

#: ./configure.zcml:21
msgid "Installs the mingtak.products add-on."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:168
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

#: ./interfaces.py:73
msgid "List Price"
msgstr "定價"

#: ./interfaces.py:137
msgid "Maximum Used Bonus Points"
msgstr "最大使用紅利點數"

#: ./profiles/default/types/Product.xml
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: ./interfaces.py:44
msgid "Product Id"
msgstr "產品 id"

#: ./interfaces.py:91
msgid "Product Image."
msgstr "產品圖檔"

#: ./browser/template/product_view.pt:15
msgid "Product Info"
msgstr "產品資訊"

#: ./browser/template/product_listing.pt:20
msgid "Product Listing"
msgstr "產品列表"

#: ./interfaces.py:39
msgid "Product Name"
msgstr "產品名稱"

#: ./interfaces.py:92
msgid "Product image for header."
msgstr "產品圖檔(首圖)"

#: ./interfaces.py:98
msgid "Product image."
msgstr "產品圖檔"

#: ./interfaces.py:55
msgid "Product introduction web page include http:// or https://"
msgstr "產品原廠網頁網址"

#: ./interfaces.py:147
msgid "Promotional Text"
msgstr "促銷文字"

#: ./interfaces.py:156
msgid "Promotional Text for Hero page"
msgstr "促銷文字(置於 Hero page)"

#: ./interfaces.py:148
msgid "Promotional Text, support html format richtext."
msgstr "促銷文字，支援 html 格式(Richtext)"

#: ./interfaces.py:54
msgid "Pruduct URL"
msgstr "產品網址"

#: ./interfaces.py:79
msgid "Sale price"
msgstr "售價"

#: ./interfaces.py:80
msgid "Sale price for the product if different from the list price, must be <= listPrice."
msgstr "產品真正售價，若與定價不同，必需小於定價"

#: ./interfaces.py:162
msgid "Standard shipping cost"
msgstr "標準運費"

#: ./interfaces.py:74
msgid "The list price of the product."
msgstr "產品定價"

#: ./configure.zcml:30
msgid "Uninstalls the mingtak.products add-on."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:163
msgid "Usually is the cost for the typical standard, lowest cost shipping method. This is provided for informational purposes and the actual shipping cost could vary depending on the visitor."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:138
msgid "You can use a maximum bonus points."
msgstr "您可以使用的最大紅利點數"

#: ./configure.zcml:21
msgid "mingtak.products"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:30
msgid "mingtak.products (uninstall)"
msgstr ""
